袁國勇：建議酒吧客人不要除口罩，像小學生的水樽一樣伸飲管入口飲酒

政府專家顧問、港大微生物學系講座教授袁國勇說，酒吧是否應該繼續營業，很視乎業界與政府之間，與經濟及政治亦有關係，作為專家，只能提供減低風險的意見。

袁國勇在一個電台節目表示，曾建議去酒吧的客人不要除低口罩，可以用飲管伸入口罩飲酒，就像小學生的水樽一樣。

他又提到曾到大型健身中心視察，發現很多措施做得很好，但部分地點通風不足，有機會增加傳播風險，建議用過的器材包括啞鈴等，應放置在另一區域，以減低交叉感染。

對於學校何時需要停課，袁國勇認為，有病例的學校就要停課，做法並不是錯，但如果整個社區到處都是個案，相信政府都無選擇，有機會需要再停課。

但係照常返工

口交細細碌都可以zip 口罩底到入

到底點解仲會有人信呢個中共爪牙

袁國勇：建議BJ吧囡囡不要除口罩，像小學生的水樽一樣zip入口BJ

強国勇:有社區個案都好，大家照常返工

明玩嘢

佢究竟入左幾多箱口罩？

呢條醫學財經演員做撚完戲未丫屌你老母

直接停晒d酒吧算啦屌
酒吧唔同食肆
食飯都話一陣間就食完戴返個罩
去酒吧一定係飲野同傾幾粒鐘唔撚戴罩
高危到仆街

扑野唔好除底褲，像av影片中的男優一樣伸碌鳩入去屌閪

一早習慣咗戴住手套口罩𨳒屎眼

支持

直接注射酒精入體內

傳染病界法西斯

巴打睇黎細細碌喎 睇過？

其實佢今朝成個講法係, 主持問佢點睇而家政府做既限制措施. 佢解釋佢只係一個醫學專家, 完全明白政府都要顧及經濟同市民社交. 所以佢係有提議"建議去酒吧的客人不要除低口罩，可以用飲管伸入口罩飲酒，就像小學生", 但佢都有即刻講到, 知道要實行係好難. 佢係完全理解.

醫生，唔除口罩我點含？

佢係咪特登派膠

用飲管咪仲衰，手同飲管都好易掂到口罩

幾時死

下 佢出黎講呢樣 有咩衝突？ 可以有咩政治目的？

口爆完要用1比99消毒

normalization

製造恐慌，變相授權政府擴權打壓市民

講得好

恐懼撚

今朝有聽就知, 袁國勇有講明佢係企喺醫生立場果邊講,完全由醫學角度出發. 佢有講明其他經濟同政治原因唔係佢範疇,佢講既都係事實同現況 .

見過有啲日本h漫有咁畫過

返工搭車就唔危險

離撚晒地
margarita 呢類有鹽邊既點樣插枝飲管飲
要防疫但要返工真係講經咩

推 踢爆港府密謀12人送中 警務人員坐定翼機 監視偷渡艇 - 分享自 LIHKG 討論區

咁你帶頭除口罩對抗恐懼吧

發神經

我建議大家繼續堂食恢復正常生活，唔洗理袁國勇。

佢咁講在於傳染病學黎講有佢嘅道理wor 咁政府要點樣利用佢講嘅野去打壓市民又唔關佢事wor

大家番工個9小時係無敵時間，放工即刻廢左

識玩

樓上班人，飲少陣酒會死咩on99

地盤佬最鍾意用飲筒飲啤酒

分化撚，大家唔洗理佢

有聽
啲報紙佬真係好撚on9
袁國勇睇到呢篇嘢應該心諗一句「做乜鳩，抵你咁低人工」

On9禁返工啦

家下返工仲要開會

好撚on9

封關

禁返工14日咪ok囉

blocked 你條傻鳩

名pls

Dr Yuen 不知得罪咗幾多政府高官
分化都有個譜好喎

On撚9
袁國勇咁都係中共爪牙
咁盧寵茂係咩？

笑死
叫你喺口罩入面飲酒係咪可以阻止香港獨立？

你係咪有病

點解佢係中共爪牙
我真係好想知

應該設計一種可以飲酒用嘅口罩

留名

唔知Professor 袁講完會唔會笑
利申 有畫面

佢本人作為傳染病專家
佢理應知道
1,現時所使用嘅PCR測試跟本證明唔到任何病毒細菌感染
2,佢跟本冇任何證據可以證明現時有任何致命病毒流行
3,人體免疫系統運作方式, 跟本唔可能再會有任何所謂大爆發出現

但係佢全部隱瞞不特止
相反係到制造恐慌,命令你主動放棄更多你應有嘅基本權利不特止
更要求賦予現任"政府"更多權力,實行更多剝削人權嘅政策,踐踏香港人
跟本完全就係controlled opposition嘅完美例子

屌你咩 咁樣飲 點溝女

迫車時間大家都係無敵狀態

巴打條百力枝一定好得意

連人帶酒吧消失晒咪得
乾淨好多呢個世界

係車入面唔會除口罩
係咁講野同聽人講野

咁多人感染都叫做無證據？

點解無可能再次大爆發？

佢條毒撚係咪未去過酒吧？

PCR檢測(核酸檢測)只能夠檢測到RNA斷片

RNA斷片存在原因有好多
普通例子就係你係N年前中過一次流感
當時免疫系統完全摧毀左意圖入侵細胞嘅流感病毒
而病毒條屍嘅就留左係你體內
之後到依家用PCR驗你嘅時候
因為兩者RNA極度相似
一檢完發現你N年前病毒條屍有相同RNA
咁就恭喜你,你已經中左武漢肺炎

最極端例子就係就算你三代人冇中過流感都好一樣可以驗到陽性
咁好彩你身上面有一條類似RNA
咁就恭喜你,你又中左武漢肺炎

就算將呢個PCR用係山羊,綿羊,木瓜甚至雞翼上面都可以有陽性結果

詳細請睇

識玩 用飲管飲啤酒好快上腦

返工返10個鐘都唔驚，驚你飲果一兩個鐘酒？仲有，而家環保撚玩緊無飲管，咁你想我哋用重用飲管用完洗乾淨俾第二個定唔理班環保撚？

你除口罩？

到時冇水冇電，ok

袁終於識玩

口罩黃屍又爬撚哂出黎

佢當初俾好多建議政府嗰時 林奠話人所謂專家
佢明知叫唔到政府 咪教下市民點保護自己

林鄭之 「所謂專家」

玩
不過係玩鳩死黃屍姐
戴口罩到入棺材

❗️如果聯署在10月20日前得到五萬個簽名，德國議會便要就制裁中國舉行聆訊，但到現時聯署還是只有一萬個簽名。
幫大家整理了一下，希望大家明白這個聯署的重要性。請立刻參與聯署！
＊ ＊ ＊
德國議會聯署：(德文)

Petition Details 聯署內容:
(中文)
(ENG)

【德國戰線聯署】絲打拍埋片教你點簽！

快啲封哂啲酒吧啦
好驚中招呀
跳唔過1cm

你講呢啲黃屍只會當你熱青城
學術討論佢地邊岩架😂

樓主pin呢個啦
啲記者成日斷章取義，淨係quote句最juicy嘅
標題黨都算，內文又唔講返前文後理

利申: 做過記者

我不能同意更多

唔記得邊套戲話過...: "用飲管飲啤酒係好過份"

唔知係飲得無咁爽皮定點....

打酒精針入血管仲好

其實袁國勇係咪暗串緊政府唔閂酒吧

收皮啦,佢係財演,咁停午市堂食個D叫咩?

又要俾柒婆屌係所謂專家啦

用飲管飲啤酒

之前又話口罩拉黎拉去都會增加傳播風險
宜家又叫你唔好除罩用飲管
係想點樣

建議食客不要除口罩，食飯應搞碎變汁再飲

條友都係左膠底架啦,平時語無倫次, 一見政權嘈就縮

環保組織表示海龜又中飲管

fake news終於傳到黎香港

飲管伸入口罩個陣隻手洗唔洗點口罩，點解病毒唔可以痴係支飲管到 呢個唔係難唔難問題 係合唔合邏輯問題

你戴眼罩？

但飲管都有口水架喎......

究竟知唔知袁教授俾藍屍五毛屈佢係漢奸呢？

國慶酒會就唔使用飲管

咁飲係chill嘅

酒吧：屌你老母！你養我呀？

我唔係想幫佢但你聽返佢今朝所講然後再用你嘅邏輯諗下先。佢今朝都有講即使外科口罩都唔係完全隔離到，所以有時佢附近有人食煙或者咳，即使佢有帶口罩佢會閉氣即刻離開，空礦地方嘅話佢會離開大約3米。然後佢係講緊從醫學角度去睇點樣令酒吧避免大規則爆發，所以人地先提出用飲管，因為點都比大家除晒罩飲幾個鐘然後先帶返個罩安全
嗱我真係唔係幫佢，但今朝人地由8:15 講到9:00 先完。大家持平d 聽晒佢講咩先。比埋節目名你，係881 嘅在晴朗的一天出發

咁熱狗係政治演員?

帶左口罩點入眼

死毒撚袁廢勇收收皮先
正一怕死老野

建議上班不要進食飲水 減低感染嘅風險

其實佢唔係教你去酒吧飲酒用飲管, 佢意思係飲酒除口罩係高風險,如果要建議就只係咁樣做會減低風險 . 佢只係未講出口叫人唔好去 , 佢講野都好小心 , 你聽返重溫就知.

淨係禁非必要果D咪得囉

唔係話你幫唔幫佢，邊個人提出呢個咁新奇嘅建議我都會有同樣疑問 我明個種”咁唔通咩都唔做咩”嘅心態但我即使睇完你上面呢篇野 我都睇唔出合邏輯嘅地方。 咁唔通一講”點都比點點點安全”就係岩？ 仲要一個醫學教授提出，而佢嘅point竟然係基於咁唔通咩都唔做，而唔係個樣野本身有冇作用

講到咁 快手強制所有公司wfh啦

咁返乜撚野工

Shioroku

呢條撚樣柒㗎嘛

去酒吧飲酒吹水要咁樣，D鬼佬真係睬你有味啦！

飲酒要人用飲筒

咁成日摸個口罩一定會唔記得消毒隻手，摸完病毒口罩再摸人摸枱摸櫈摸杯摸飲管口罩變佐傳播源

你知唔知每日 test 既 specimen 有幾多？
Test positive 有幾多？

唔識就咪扮識，笑死人

飲到咁柒 直接唔好飲啦

平衡措施成效同影響應該係政府嘅事
唔係專家嘅職責
尤其科學家點解要識公共行政

不過出少句聲當幫忙啦

咁有DQ下仲有人覺得35+合邏輯都有人話唔通咩都唔做

佢可以話一個措施比較安全但決定權都喺政府到
仲有建議本來就可能on9預咗有人ban吓
Btw你覺得佢有幾常去bar 要一個學者咩都識會唔會太難

串緊班酒吧個班人？

屌你老母酒吧一早要禁喇，上次又係酒吧， 今次又係酒吧！

專家食屎啦
酒吧員工唔洗出糧？

禁你老母咩 少少流感就禁
咪撚恐懼啦

香港大學內外全科醫學士
香港大學醫學博士
英國皇家外科學院院士（格拉斯哥）
英國皇家內科學院榮授院士（愛丁堡、倫敦及愛爾蘭）
英國皇家病理學院院士
美國內科學會院士
美國傳染病學會院士
香港食物及環境衛生諮詢委員會委員
衛生署禽流感專家小組成員
中國工程院院士 (醫藥衛生學部)
港科院院士

你講野之前一係用下腦，一係用下對眼

政府早唔封做咩都冇用，仲點怪佢propose呢啲方法丫。

你中吓武肺就知係咪流感囉， 智障就返入老母個閪窿入面喇。

屌你老母你係咪智障？話佢演員姐係條友同港共一唱一和丫低能仔
唔怪得香港咁撚多傻仔俾黑警拉，原來d 人同你智商差唔多

插喉灌入食道啦不如

即係你個d係命，人地就唔係

哦 原來咁樣叫 “要一個學者咩都都識”
咁真係高估袁教授了下次會降翻低啲個標準

預咗有人ban下都係理由正

用飲管飲酒係特別易醉

特朗普中左啦
死得未呀？
後遺症係邊撚度呀口罩撚

屌你老母陳雲一樣有博士身份咪一樣比兒登屈未食藥
專業人士就唔可以博出位發達呀家下？
口罩黃屍就直頭腦都唔撚使用啦，有黃之鋒去爆房就贏撚哂

幾時講埋食飯要戴罩？

袁國勇真心個句:今時今日仲去酒吧你班友都ON99

特朗普？ 露晒底喇 1毛 ！

袁國勇飲過酒未

小孩不笨

笑撚左

人講咩你信咩，知唔知咩叫specificity? 宜家既pcr 超過99% specific, 你話其他human coronaviruses 都可以勉強講下會false positive, 囉seasonal flu 黎講係完全九唔搭八，antigen test 都分到啦 on9 仔

無知好恐怖，一知半解仲恐怖

我一毛咁你係幾多毛

唔知點解覺得袁國勇越黎越有陳雲根feel

老皮喇特朗普？ 返去香討喇垃圾1毛

咁你覺得應該點做？ 所有專家都唔應該建議任何方法？ 因為任何既限制 都會比你講為授權政府打壓市民

嘩我好撚驚呀
好撚驚中武肺呀

義士跳樓都要幫你地爭取自治利你地到頭來為左一隻垃圾流感病毒支持所謂專家變相授權比政府施使極權,限制人身集會權利,你話應該點做啦?我係落左去下面既義士都比你地激撚到彈起身

咁你慢慢驚囉！ 廢物

掉返轉頭黃屍要求政府立法強制戴口罩係咪已經放棄左五大訴求??

借刀殺人都係借把刀者
唔關殺人條友事喎
有問題係把刀

我講你又信
黃屍真係黃屍
政府講咩就信咩
豬閪都醒過你

咁戴少一秒口罩又會唔會死??????

連登仔連袁國勇都反
真係反面易過痾屎

你都on99

少咗人返工佢地感染嘅機會都會細D啦柒頭皮

宜家封酒吧咪感染機會細D囉唔通大左咩On99

咁佢講事實姐, 佢係微生物學既醫學專家, 經濟同政治可以係小學水平, 佢都講到明

民主黨呀,黃屍區議員去左邊?
佢地會叫你戴返口個口罩,唔好落街
報警捉人唔戴口罩
叫黃屍伸直個屎忽比差佬屌
不分化不割

嘩，咁樓上咪鳩噏講到似層層咁

諗法無錯,但過份理想
無人會咁做

佢好煩 日日得十幾單 但講到就快世界末日咁
美國CDC都話survival rate 有99% up啦

屌你老母出得街就搵命博，點解你唔撚返要人地返呀撚樣

想佢點講？
「支持全面復工！」
人地作為傳染病學家
梗係叫你繼續閂門減少傳播
你迫佢講反話
佢咪話ok囉
但要用吸筒囉
你想做生意開門丫嘛

香港記者真係又廢又賤

食刺身要煮熟食生果要用熱水浸

袁生癲少陣啦

曲線叫酒吧唔好做生意啦

佢地真係覺得會

咁就要學陳雲講戴到落棺材先得囉
隻病毒一世都會係地球存在
戴少一秒狗罩都有機會染到
沖涼飲酒食飯扑野都要戴住口罩就嬴了

壽司鋪入面既魚都唔知幾撚多微生物
如果話比黃屍聽鋪頭入面唔止武肺一種既微生物佢地會唔會一世唔食刺身壽司

我唔評論袁國勇本身句嘢有冇問題
其實你講嘅logic好合理，但係當而家連沉默都係政權幫兇時，助攻俾政府去打壓市民當然有錯

佢本身可以去用佢既知識解釋比市民聽個事實減低市民不安焦慮既情緒
不過佢無咁做不特只仲要不停散播恐慌,誇大嚴重性,正宗一個敗類黎

你都戇撚鳩
唔好話病毒嘅RNA
你自身嘅mRNA都唔留得喺cell入面耐啦
使唔使教下你咩叫RNA turnover？

定係你覺得human cell有CRISPR/Cas9機制
可能將一段病毒fragment塞入自己genome入面
下次再入嚟就直接用Cas9去cleave哂佢？

病毒條屍N年後仲留喺度都講得出
唔識就嚇死
識就笑撚死

事實？
不如你講下你想佢講咩事實？

人地結埋婚喇
毒撚

pin this pls

係得班熱狗雲粉反緊

上面都講左
70歲既大叔都殺唔死
就日日亂吹會有幾多人染病
唔講個個都以為係未世絕症

仲有以佢既知識無理由唔知隻野殺唔死人
呢個咁既專家
有無響大眾面前同你地講過呢啲事實?
梗係唔講啦
講左你班人又會出黎反對政府
咁佢點樣發達呀

上面有班人講到佢得罪政府
笑撚到我噴飯

不如直接話你地支持政府咪得
咩野熱唔熱狗

袁廢勇又搞事
香港有鍾南山就得
有料就一早去美國
成世留係香港冇出色

哦
武肺殺唔死人
睇嚟香港死嗰105人
全世界死嗰105萬人
都唔係人

你地扮乜撚嘢反政府吖
根本就懶係世人皆醉我獨醒
試下香港人一開始唔戴口罩
你地咪又係屌香港人唔戴口罩

香港死左個百幾人過9成都唔擺得耐既你又知唔知?
你地只係係件屍體入面搵到病毒
點樣證明真係病毒殺死左佢

公立醫院大把病人都唔擺得耐啦
係咪唔醫佢地？
定係佢地死咗唔使計數？

Use barriers, like walls (e.g., glory holes), that allow for sexual contact but prevent close face-to-face contact.

熱青熱反唔反政府都係改變唔到係黃屍要求政府玩封城罷市強制口罩令,變相支持政府玩極權統治呢個事實
唔好再逃避啦你地

你都證明唔到個病毒堅係有能力令到體質正常既人會死,咁何來病毒殺得死人?你明唔明?

香港人想做A
政府做咗A
所以香港人就支持政府？
係唔係咁？

如果隻病毒真係咁勁,特朗普應該發完燒就即刻釘撚埋等彭斯上馬,點解仲未死撚得?

哦你想要證明姐下話
去瑪麗醫院 入佢地個P3 lab
入面應該有武肺病毒sample嘅
索兩啖
睇下自己死唔死
咁咪得囉

你係咪想試？

死亡率高=即日死？

你地實質上係支持緊政府喎
點睇政府用防疫令搞鳩所謂黃店?
黃屍係唔係應該一視同仁,就算黃店都要跟足政府既規定
唔係就唔守法,要報警拉佢地先??
定係你地仲有另一個標準?

使撚入去
周街都係病毒
你咩都唔撚柒知
收工啦黃屍

即係你覺得冇防疫令佢就唔會搞鳩黃店？
定係你覺得一開始唔玩鳩班廢老佢就唔會搞黃店？
「唔好激嬲中共」個friend？

咁佢一個月後因為後遺症死左既話我切柒
唔係就你切
點樣?

哦而家又過周街係武肺病毒嗱

咁你支唔支持先得架大佬
唔好成日如果如果啦
我睇現在呀now

周街大撚把微生物病毒細菌啦黃屍
又想扯去邊撚到呀

佢唔係即日死咪即係有時間intervene囉
有intervention個死亡率當然會跌啦
但全世界都中嘅時候
你有幾多資源去醫幾多個病人？

「我睇現在呀now」
自己睇嘢淨係睇片面
唔睇前因後果
都咁大聲講出嚟

報紙佬咁做唔多唔少同d人睇野睇少少就瞎子摸象有關

死都唔撚肯面對現實
嘈落去最後都係發現自己一直信奉既事就等於成龍果句"全都是假的"
好想知你班黃屍會唔會戴到入棺材
年年戴月月戴日日戴分分戴秒秒戴
戴遲一秒都會死
咪撚除落黎呀

你想知武肺係咪真係咁危險吖嘛
而家咪畀個機會你體驗下囉？
淆呀？

又喺度打稻草人喇
果然係熱狗雲粉

你講咩撚野呀
問你賭唔賭係到講廢話
我無興趣研究咩撚野資源呀
咁你又話死亡率 ON撚99

傻閪恐懼兒登仔唔係好撚buy 架咩？

冇興趣研究資源就咪撚學人傾public health啦

事實的確係咁喎清
搞藍店就拍手掌
搞黃店就罵政府
政府幫你地防疫都唔領情?

得架喇
知你睇嘢只係顧現在架喇

我咪話撚左比你知唔危險
周街都微生物病毒細菌
我驚咩撚野呀屌你老母
黃屍真係ON9
係咪你無抵抗力所以驚到要戴口罩

又屈熱狗
黃屍又嬴
真係大絕
一句熱狗就嬴了

係你想要武肺危險嘅證明吖嘛
你而家咪入去P3
索啖武肺sample囉
睇下你啲抵抗力有幾勁？

得啦
講現在吖嘛

下黃屍唔係好撚鐘意講後遺症既咩?
忽然間又話無後遺症會好得返
原來又唔係絕症啦

唔怪得講咁多廢話繞圈

即係你支唔支持者黃屍?
知呢條問題難答架啦
可以唔答架黃屍

連死亡率會因為有冇intervention而變都唔知
學人講public health

講到我地唔支持佢就唔會搞咁
係咁易就冇今時今日啦

一個70歲既大叔已經話左比你聽係垃圾
我入去索垃圾睇下自己病唔病
你係唔係戇鳩仔黎架
戴口罩戴到二氧化炭上腦

咁不如自己買酒自己飲

一個人
VS
過105萬死者
喂好convincing喎

你講到咁唔驚
除咗口罩未呀？
出街唔好戴口罩喎

得啦
唔夠膽賭即係心入面都認同隻病毒唔係未世絕症
同埋你口講都認同左
面對現實吧啦

學人講public health

個分別係
你地會夠膽反抗咩?
人地政府真係大大聲架喎
差佬送牛肉乾都係叫你上庭抗辯
同暴動果啲罪行邊有得比呀

Trump喺一symptomatic就即刻開始落藥落antibody去醫
呢啲係咪intervention呀？
定係你覺得佢咁樣同乜都唔做唔醫係冇分別？

你話佢唔醫唔理
我同你賭佢死唔死有幾閒
佢而家咁aggressive嘅treatment
仲有咩好賭？

我除左口罩黎覆你
咁你係咪秒秒都戴口罩先
食飯都要戴住口罩食
唔係周街都係病毒呀

咁你出街除咗口罩未呀

你除口罩覆我冇用架
你落街唔戴口罩去街市
再返嚟同我講嘢啦

咁咪即係如我所講唔係未世絕症
食藥甚至免疫力都打得低點會係絕症

唔使問我
問返你自己係咪真心支持啦
定係你有兩套標準係度

我戴緊果隻口罩同唔戴無分別
兼就黎戴左一個月都無洗到
我仲使唔使驚呀?

打成熱狗就唔使再討論落去呢招我見得多啦黃屍

咁你即係有戴口罩啦
做咩支持戴口罩呀？

戴口罩就等於支持戴口罩
監犯去坐監就等於佢支持坐監?

黃屍級logic嚇撚死人

繼續打稻草人啦
會死人=末世絕症？
定係你覺得只有絕症先需要care？

👍我都係, 只係唔想比罰錢

點睇叔伯拉到個口罩落下巴一路扯煙一路做火車頭
佢地care生癌多啲定感染到病毒多啲呢?

但係 大陸準備通關落嚟香港 因為中國而家係最安全wow

哦原來做一樣嘢都唔一定等於支持嗰樣嘢
咁用防疫令搞鳩廢老又係唔係支持防疫令呢？

有咩點睇
死煙鏟唔死都冇用

我覺得全世界應該分開兩班人，怕病的就終生隔離，另一班就正常生活，大家不犯大家

佢地識得care就唔撚會食煙啦

所以咪問你支唔支持搞鳩黃店囉
支唔支持用限聚令去限制言論集會人身自由囉
如果黃屍都支持既話即係佢地堅持病毒係絕症既真理一路背棄住五大訴求既理念一路戴口罩落棺材囉
唔係既話就係黃屍雙重標準邏輯混亂自相矛盾囉
明唔明白呀?

洗乜分,無公共衛生意識既應該直接火化
世界和平,唔洗嘈

呢樣我認同你喎
真係唔死都無用
不過
即係佢覺得啲煙都毒唔死佢果時咁病毒又點樣整死班友?

好提議
同時兩邊嘅醫療資源唔好互通

我支持要有隨處屙屎既自由
點解我屙屎要比人焗限係屎坑
我篤屎最多都係臭親人, 就算有病都唔會死人

使唔使返去小學
讀下點樣斷句？

感冒都驚，仲話要對抗中共，唔死都冇用

唔驚,不過我唔中意有病喎

佢覺得啲煙毒佢唔死
=
啲病毒整佢地唔死？

喂大佬
兩者冇衝突喎

唔係罰錢都費撚時理
宜家果隻口罩我戴左成個月都無事
唔知個面有幾多武漢病毒係上面

連罰錢都驚,配合中共陰謀,仲話對抗中共, 唔死都無用

咁其他人有病關你乜事?你自己終生隔離啦

我支持中共

下
講左咁耐個重點都睇唔明我無法子架喎
要斷你自己斷飽去

你都弱智, 其他人有病緊係隔離有病條友架啦
無病要隔離咪成街都病人, 原來隔離病房個d先係正常人
屌你全港一萬正常人都無

咪即係話比你聽唔當病毒係一回事
你地既口罩信仰佢地dont give a fuck呀傻佬
得你地班黃人仲係度9戴口罩

你地捐錢比612對抗極權都捐下8百萬比我抗爭都玩得過喎

熱狗已經淪落到要拎d最無常識廢中老support自己

咁現在咪就係逼冇病的人戴口罩，你都都on9

日常生活例子黎昨喎
唔好同我講十幾廿年人無見過火車頭啦傻佬

原來你要靠人捐錢先抗爭到, 即係你原來從來都無抗爭過
抗爭FR

係呀, 做得火車頭個都係廢中老黎

咁就哂鳩氣啦
眾壽國際線夾帶私逃送錢比人享樂你地仲柒下柒下咁

咪即係話比你聽唔當病毒係一回事
你地既口罩信仰佢地dont give a fuck呀傻佬

係呀,最撚無學識文化既人咪DONT GIVE A FUCK
如果唔係點叫廢中老
你去搵D土著都DONT GIVE A FUCK架

一隻咁既病毒 VS 周身病痛既煙民都無一個死
全港煙民加埋有無105個??

咁你地又眾籌買左F35打爆中共未

比番少少質素啦
人講東你講西
叫你捐錢比我抗爭就話FR
612國際線就咁爽手
ON99咁

都係個句啦,
唔死唔代表我要中病喎
愛滋病而家都唔洗死架
有藥醫,政府仲要資肋,一年唔洗200蚊
食完仲可以壓制到個病毒水平唔會傳染比人,仲可以生仔
都唔代表我叫雞唔戴套隨便中愛滋

其實你邊隻眼見到我捐呢

你就真係ON99咁啦
熱狗幾時幫我爭取隨處屙屎既自由呀
我屙屎係地唔會死人架喎

你都ON99,你額頭寫撚住你無病呀
你去做全民檢測,掛份報告係頸等人知你無病呀麻

哦
後遺症呀嗎
跳唔到1CM係好撚慘ga
咁戴口罩戴到落棺材就岩架啦

我邊到提後遺症?

咩原來黃屍唔會捐錢比黃屍大佬既咩?
失敬失敬

戴口罩就黃屍 你個腦剩係得2種人?

其實講資源，就要明白應付武肺嘅資源唔係無中生有，呢一刻拎咗去應付武肺，他日就要還，就係有一堆其他病患嘅人因為資源失去而病情惡化，全球經濟大衰退，而且人類長期抑壓所帶來精神問題亦不容忽視

呢單嘢根本就係一個典型嘅Trolley problem，一邊死嘅係武肺病人，另一邊死嘅係因為武肺間接而死或者受害嘅人，而家似乎全世界都揀後面條軌，但係你問我，而家數據顯示死嘅武肺病人以老弱為主，加上無人講到病毒幾時消失，現有醫療知識亦無足夠把握去確保資源付出就救到武肺病人，用未來去賭呢一刻嘅安穩，衰啲咁講，係用一啲無病無痛嘅未來主人翁去換一啲本身隨時瓜老襯嘅老弱殘兵，唔值得

你諗下，做咗咁多嘢，用咗咁多資源，都仲咁多人中招，就好似你拎咗每日二十個鐘溫書，持續大半年，成績都只係一般，你會唔會選擇每日再花多啲時間溫書？比你24小時不眠不休，會變到全級第一咩？溫得少，成績可能會仲差，但係每日溫二十個鐘書，仲邊有時間做其他嘢？人生就只係為咗學業咩？

哦即係後遺症都無
真係傷風咁訓下就好返

咁你又知自己冇病唔使隔離?

企黃屍對面就熱狗 你個腦剩係得2種人?

企黃屍對面緊係唔只熱狗啦, 仲有藍屍呀麻
無其他得啦, 二揀一

所以我咪戴左口罩囉屌 CLS架

佢地有病
係腦有病
所以搵口罩遮面等人地唔知佢地腦有病

企熱狗對面緊係唔只黃屍啦, 仲有政府呀麻
無其他得啦, 二揀一

講咁多, 你咪又要戴口罩出街
我話你知個口罩用左一個月一年啦,驚有病定驚罰錢啦
簡單黎講,咪又係屈服左

咁呀,我支持政府要人人戴口罩,熱狗無得SAY NO
因為佢地驚罰錢要屈服
自由可以輸,熱狗一定要死

咁黃屍屈服政府戴口罩守限聚令唔反對罰黃店錢算唔算出賣左跳樓落黎班義士?

黃屍既事, 關你撚事咩
戴罩啦柒頭

所以話黃屍真係支持政府玩極權限制人身自由
多謝你咁誠實

黃屍=藍屍

做咩唔答
驚班義士番黎搵你咩
屈服咪屈服事實都呈現左係架啦
話唔係都無人信呀

比你係討論區吠極你咪又係要戴罩

你都無答我幾時幫我爭取隨處屙屎既自由呀
又唔會搞到咩末世絕症既

黃屍狗88
反正你都認左你支持政府玩極權再無討論空間
個R佬真係白撚痴
死口都唔認撐政府
係咪好戇鳩先

我都唔係熱狗
答你做咩
一係你咪寄信問佢地囉
我好期待佢地個答覆係點
最好就貼埋上黎添

我覺得你白撚痴多D
剩係得把口
政府強迫人戴罩,你又戴喎
咁即係引申出犯法野,熱狗係唔會做既
唔怪之得個個剩係識網上一條龍

但我而家問緊你喎,唔係問熱狗

睇下#612你自己講咩
好行夾唔送啦黃屍

下?即係我問左熱狗既野,唔可以問你? 玩緊百萬富翁呀而家?

良民唔犯法唔通殺人放火??
我比人罰錢又無612基金出手做黎托呀?
咩叫得把口
講病毒殺唔死人就搵戴唔戴口罩黎講
比人講中係極權幫凶又要死lur屈人地熱狗
乖啦黃屍狗

佢根本就係幫緊政府推行政策
上面啲所謂黃絲就相信中共爪牙
佢係真正幫緊香港人嘅
就日日屌香港政府做咩唔封關啦

你問熱狗
而我唔係熱狗
從來只有你地話我熱狗
而我的確唔係熱狗

完

罰錢就令到哩位仁兄屈服唔敢抗共了
乖啦熱狗

而家咪話問緊你囉?
不過你都唔洗答,因為你連政府罰錢就已經令你退卻, 實在唔能夠指望你可以點抗共

黃屍做極權幫凶唔等於我有義務抗共
我不知幾撚想睇到兔死狗烹既一日
呢日好撚快會到

我唔係熱狗
從來只有你地話我熱狗
而我的確唔係熱狗

完

所以咪叫你寄信問
牛高馬大寫封信都唔識呀?

哦~原來一直都係花生友黎
仲話唔係抗爭FR?

我而家話問緊你, 寄乜柒信

係呀
我只係睇班垃圾黃屍唔順眼
做完又唔夠膽認
只係咁姐
你認左係共狗咪幾好
好事呀

唔識睇中文字?

你問熱狗
而我唔係熱狗
從來只有你地話我熱狗
而我的確唔係熱狗

完

你話係咪係
我而家睇見你地只能夠係網上得個屌字,哎唷黃屍口罩狗戴到入棺材啦
現實: 我都係笠返個罩先
心入面好爽

#612問完熱狗就問我
搞到我好混亂
原本答宜家唔想答啦
問開熱狗點解唔問落去呀?驚啲咩呢?
咪當狠狠咁教訓熱狗囉

我而家話問埋你呀, 唔好兜啦

地下D沙無晒啦,唔好執啦

事實的確係共狗
上面都講得好清楚
你要睇既自己轆返上上去望啦
黃絲=共產黨隻狗

問開熱狗點解唔問落去呀?驚啲咩呢?
咪當狠狠咁教訓熱狗囉

係啦係啦
你咪又係要戴罩.嘻嘻

兜咩撚野姐
叫你寫信去問熱狗你唔係驚呀??

你話你唔係熱狗,.咁我之後有無追問熱狗關你撚事咩
咁我問埋你,你又係到答非所問

垃圾

我寫唔寫信問,洗唔洗同你交代

嗯嗯~~
戴罩啦柒頭~
我見到你心有不甘咁戴罩,睇住你地屈服係黃屍狗同政府既陰毛下
真係好爽快

你岩的確係唔關我事
咁我等你問埋熱狗先諗下應唔應你
喂一開頭話要問熱狗唔係縮下話
講得出就要做得到呀

岩呀
咁我答唔答你條問題
都唔洗同你交代

黃絲=共產黨隻狗

你係咪覺得自己好聰明?

係既話真係恭喜你

用飲管隊啤會唔會比d泡濁死

你都幾九唔搭八....
即係咁,
問你野,
得3樣野姐
答,唔答,同避答
後兩者係一樣既

點話點好啦
慘得過你真係講過熱狗兩隻字
抵啦
仲唔快啲去問
等你呀
明日有再覆

一樣姐

你都幾九唔搭八....
即係咁,
問你野,
得3樣野姐
做,唔做,同避左唔做
後兩者係一樣既

無端端講乜屙屎？黃屍的腦入左水

得啦得啦
緊係知你地D傻鳩答唔出先拎黎問你
即係咁,你唔想答/答唔到,當睇唔到咪算囉
係都要學埋D鳩官咁遊花園,柒多兩錢重

晒左成個鐘係兩個弱智身上
不過睇到佢地得個屌字,聽日出門口都係戴返個口罩
今晚可以發個好夢了

你又知人地答唔到
你都無問
點知人地答唔到?
即係咁,你唔想問/問唔到,當睇唔到咪算囉
係都要學埋D鳩官咁遊花園,柒多兩錢重

逼人載罩係政府搞，黃屍眼中應視為德政，唔明你地做乜仲反政府

嘩你好撚叻呀
勁撚到搞到我流哂馬尿
共產黨隻狗
黃絲
屌你老母呀我

你點話點好啦
俾你贏囉嗚嗚嗚,我輸了
聽日出門口記得戴罩,罰錢呀一諗到哩到, 成個人開心晒

黃屍就係極權
人地自認左啦

口罩撚=支持政府既藍屍垃圾

無嬴喎
嬴咩春呀
小學嘈交大賽咩戇鳩
跌落地都要拿返昨沙

下?政府做返一件佢應該做既野就原諒佢所有錯事了?你個人都幾寬容
佢應份架喎

係啦係啦
戴罩呀記得

係既係既
你咪又你要戴罩

5555555555555555555

共產黨隻狗
黃絲

一邊流住不甘既眼淚,心入面屌7黃屍口罩狗
然後,默默地戴上口罩

黃屍真係心理變態
痴撚線ga

你作文都幾好
你中學中文老師應該要比個U你先得

就算熱狗中文拎5**, 佢都是要戴口罩的
因為佢地剩係識網上作文打飛機

屌

專家專業恐懼撚就差唔多

佢係Prof la

大把人有結到婚但成世人唔去蒲唔會去社交

本質都係毒撚

家下係防疫減低風險定係鬥公平呀傻閪

你係非必要工種嘅人咪唔洗返

必要工種嘅人咪要返囉

仲問點解

唔同工種人工待遇都唔撚同啦

on9仔

同你講抗疫你就講唔公平

訓撚醒未

去酒吧既人係唔認衰，點會用飲筒飲酒？

最多咪笑佢離地或者左膠，
點都唔撚係中共爪牙啦

中國工程院院士 (醫藥衛生學部)

呢個title已證明佢係中共既人

唔係自己友，中共點會畀fellow畀你

袁教授成日彈出彈入，

佢係一月講過封關無用

唔好話夜場啊club啊
呢班屌撚可能連清吧都冇去過

傻閪，係驚就唔會個個房P酒吧船P出街食飯啦度度都唔驚係返工返學先黎驚

如果袁國勇夠膽喺英國敢講的話, 我驚佢真係會被D鬼佬溶撚佐

樓上咁鳩多弱智分化撚同藍屍
屌你老母本來就唔應該放寬啦 好啦依家放寬完又再爆 有個人出嚟講兩句點減低風險 你地就屌鳩佢 最撚戇鳩嗰個政府又唔撚屌

做得好, 支持~

唔返工你乞食啊,

lm

戇鳩，個口罩咁樣郁黎郁去，菌都跌落杯酒度啦

酒吧既防疫真係得啖笑
唔該每日夜晚去睇下啲bar
店外店內全部痴得勁埋飲野吹水
見到都覺得恐怖

連登仔最叻雙定標準
但另一方面又要屌人地雙重標準

慘撚得過黃屍要含港共碌鳩
見到你班黃屍精神錯亂我就好撚興奮

免費報紙班柒頭

淪落拎一班乜柒學識都冇嘅廢中廢老做嘅嘢
去support自己嘅claim

咁唔怪得黃屍咁鐘意去投班黃屍區議員,over my dead body,民主黨班垃圾啦,個個牌頭都勁到不得了又咩博士又物博士,好聰明喎

都係嗰句
你一係就大大聲講白佢
話老人家唔使救

如果唔係
你救得一個
就要救第二個

又開始打稻草人喇

你啱
最叻肯定係小學畢業
叻到做國家主席添

一方面支持特朗普搞鳩中國共產黨,要中國賠錢比自己
一方面又支持港共強制口罩令等港共有行極權既民意基礎,仲要屌鳩反對既人係熱狗藍屍
救命有無人可以教下我連登仔個腦咩構造黎

傻仔
我係話比你聽個社會現象
唔好屈係冷氣房就當自己看透世事啦垃圾

執咗好過！

「我食鹽多過你食米啦」
係咪咁

黃屍最撚鐘意叫人戴口罩,迫人戴口罩
如果你地夠膽整得走火車頭支煙迫到佢戴返好口罩我咪信你班黃屍係掂
不過,你地有呢啲膽量咩
最後咪又係報警

啲客射個下仲可以搵個口罩擋住

咁你可以唔信架
即係打稻草人咁囉
不過無所謂啦
咁多證據擺係眼前黃屍都係會選擇性無視

你咪又係冇膽到要戴口罩

所以話黃屍係最撚垃圾
含港共碌鳩下生存既垃圾

你地邊度有搵過證據
你地啲所謂證據又係咩level of evidence
好似連case report都不如

最撚無腦
最撚無恥
大大聲話唔分化唔割
然後一路行去差館報警玩鳩普通市民
幫政府行使極權

你講咩都改變唔到
你都係一個冇膽要戴口罩嘅垃圾

所以你地咪淨係睇死幾多人
一日到黑搵105人打飛機話自己防疫做得好
笑撚死

黃屍原本expect要堅持5大訴求到底
但係竟然又話戴口罩既人係垃圾
咁雙重標準又鐘意講大話又戴緊口罩既黃屍係咩程度既垃圾呢

都好過你喺度拎街邊啲火車頭廢老嚟support自己

不如你又去問下啲道友
點解明知share針筒中HIV機會大好多都繼續打粉針
係咪因為HIV冇料到？

哈，一方面反極權，另一方面支持政府用公權力強迫所有人戴口罩，侵犯個人自由，享受運用權力強迫他人戴口罩既快感，如果對方唔就範就諗住報狗/影人相，呢班撚樣仲話要民主真係得啖笑

你自己講到自己咁對抗暴政
原來都係要戴口罩

邊個同你講我有對抗暴政
我又唔係熱狗
呢啲野原來唔係黃屍做架?
你咪一樣又打稻草人

順從佢地既就黃絲好人
唔順從佢地就係藍屍熱狗
其實黃屍本質就係共產黨一樣的政治實體

淪落到靠「廢老仲做緊火車頭」
去support自己唔戴口罩嘅claim
呀唔係
原來自己都戴緊口罩

口罩 + 飲筒
環保鬥士:

咁即係你唔係反對暴政？
係你就啲講啦

袁國勇越尼越痴線，咪撚share啦

即係唔撚夠膽
咁就咪撚學人勸人玩防疫啦
得啖笑

你連喺街除口罩都未夠膽啦
學人講唔戴口罩

上面咪講左花生友
我食花生睇住黃屍反抗暴政架

佢講個話自己唔識政治，咁你就講返專家應該講嘅嘢，而唔係諗政府有冇乜考慮，最仆街係冇事附和政府，有時就屌政府收割光環，賤人

事實當事林鄭話飲酒會做親密行為係啱 一早封晒唔俾賣酒而家就好好多

除口罩有幾難
叫黃屍除低口罩就真係難啦

即係free rider啦
聲大大原來自己冇貨賣

搞gag

一路都要想像住反駁你地既普通人唔敢除口罩
睇見你地我忍笑忍得好辛苦

吹咩
但係黃屍=共狗係事實黎喎
我係點既人根本唔重要

又有得睇樓上互屌
一邊一定屌黃屍無腦精神病一邊又屌迷雲唔信中國肺炎威力

仲成日寫錯字

返工免疫

咁你咪除咗個口罩喺街行囉
定係今次你又食花生睇人戴口罩？

唔緊要
你開心就得啦
freerider

關你撚事咩
戴到落棺材啦你

可能真係咬老綜
思想簡單到

專業恐懼撚唔講政治取向，佢都係恐懼撚

兩個都係唔得？你收咗袁教授錢幫佢洗底？

班兒登仔睇marvel睇上腦， 盧寵物做反派，咁袁國勇就一定係好人啦

政府高官都得罪民建聯tim

你諗下啦
所有唔合理ge野
黑警講會大把人反
高官講會冇人理
但醫學專家講就會有人撐

佢唔叫人全面停工？最有效啵

藍絲有腦？

何教授就有證據啦

英國皇家外科學院院士（格拉斯哥）
英國皇家內科學院榮授院士（愛丁堡、倫敦及愛爾蘭）
英國皇家病理學院院士
美國內科學會院士
美國傳染病學會院士

佢夠有三個英國title 兩個美國title
咁又唔見你話佢係英美嘅人

你咁樣好似叫confirmation biases

“Confirmation bias is the tendency to search for, interpret, favor, and recall information in a way that confirms or supports one's prior beliefs or values.”

飲啖野都要咁，真係證明出面好撚大機會感染到，咁危機又唔停市

可能高位 $300一盒入左500盒

因為英美係自由社會
搵人做野係欣賞佢才能做實事

但強國搵人做野係睇人脈睇話事權
搵個人實行政治任務

係好爽

要幾低能先講得出咁既野？

其實你話係咩咪係咩囉
而家又唔係拉會員,洗撚同你講黃屍究竟係乜咩
我剩係關心你每日出門口都要戴口罩真係好爽

咁你慢慢FF啦黃屍
香港就係比你咁既人害撚死

佢地個腦構造實在係太簡單

Cls

好似吊鹽水咁插喉灌 d 酒入去咪唔駛除口罩囉

所以咪話街邊啊叔都費撚時理你繼續做火車頭
根本就知隻垃圾殺傷力極低
得黃屍仲自我陶醉仲期望會有差佬感染後病死

拉埋你哩D熱狗雲粉落水最開心

係啦係啦係啦

個病咁撚廢個個後生中完都無事仲跳高多十幾cm,早就應該全面放寛

係咪7月，係咁3萬thx

笑撚到我仆街
連藍絲、黑警都知衛生條例係on撚9，用黎打壓運動工具，成班恐懼撚就日驚夜驚笑撚到我仆街